有冇人呢兩日CSL 4G load空氣？

呢兩日先係咁load空氣, 一轉3G即時無事
有冇人都係咁

對唔住，我4.5G 長開youtube 睇高清搶晒你d data

好似睇地方多唔多搶data 用

無

地面都係？

無
一向load開空氣

屌 csl而家人多就load空氣

仲有半年合約， 我一定唔會續csl

每日6點幾唔知做乜鳩

晚上6點幾MTR 舊線地底長期LOAD空氣

只有SMT / 佢個仔HKBN會上到網

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844

要轉返wifi先load到

冇錢唔好學人上網.jpg

有錢就唔會用csl

1010

要重開機或重開data
呢幾日真係食左屎

冇事喎 幾順

岩岩轉過去1010
2020年先到期 希望生生性性